# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-16 20:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\settings.py:125
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "中文"

#: .\settings.py:126
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\templates\home\result.html:15 .\templates\home\result.html.py:16
msgid "This is the title."
msgstr "MRT EXIT 捷近"

#: .\templates\home\result.html:18 .\templates\home\result.html.py:21
#: .\templates\home\result.html:116
msgid "Slogan Description"
msgstr "查詢捷運最近出口路線到目的地 快速、簡單、準確"

#: .\templates\home\result.html:82
msgid "MAP"
msgstr "地圖"

#: .\templates\home\result.html:84 .\templates\home\result.html.py:107
msgid "TAIPEI"
msgstr "台北"

#: .\templates\home\result.html:85 .\templates\home\result.html.py:108
msgid "KAOHSIUNG"
msgstr "高雄"

#: .\templates\home\result.html:89
msgid "LANGUAGE"
msgstr "語言"

#: .\templates\home\result.html:115
msgid "Welcome to MRT SEARCH"
msgstr "歡迎查詢捷近"

#: .\templates\home\result.html:122
msgid "Input your address"
msgstr "輸入地址 找尋捷近"

#: .\templates\home\result.html:123
msgid "search MRT Exit"
msgstr "送出並開始找尋捷近"

#: .\templates\home\result.html:139
msgid "Loading..."
msgstr "找尋捷近中..."

#: .\templates\home\result.html:151
msgid "MRT Line"
msgstr "捷運線"

#: .\templates\home\result.html:155
msgid "Exit Name"
msgstr "捷運站名稱"

#: .\templates\home\result.html:159
msgid "Exit Number"
msgstr "出口號碼"

#: .\templates\home\result.html:163
msgid "Distance from Exit to Your Destination"
msgstr "目的地距離"

#: .\templates\home\result.html:164
msgid "m"
msgstr "公尺"

#: .\templates\home\result.html:167
msgid "Walking Time"
msgstr "步行時間"

#: .\templates\home\result.html:168
msgid "s"
msgstr "秒"

#: .\templates\home\result.html:175
msgid "share as link"
msgstr "分享地圖"

#: .\templates\home\result.html:176
msgid "go to website"
msgstr "前往捷近首頁"

#: .\templates\home\result.html:182
msgid "Share URL"
msgstr "分享連結"

#: .\templates\home\result.html:188
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入程式碼"

#: .\templates\home\result.html:201
msgid "MRTExit feature list"
msgstr "<font face='DIN-Medium'>MRT EXIT</font>捷近特點"

#: .\templates\home\result.html:206
msgid "Simple to use"
msgstr "簡稱搜尋<br/>快速方便"

#: .\templates\home\result.html:208
msgid ""
"You don't have install other APP or something like malicious software. Just "
"go to MRT Search to input your destination!"
msgstr ""
"您不需要下載捷運出口APP,只要來到MRT EXIT即可為您查詢離目的地最近的捷運出口!"

#: .\templates\home\result.html:215
msgid "Improve Google Map"
msgstr "及時找到<br/>目的地"

#: .\templates\home\result.html:217
msgid ""
"Forget to search your tour path from Google Map website. You can get your "
"express routing via MRT Search!"
msgstr ""
"強化傳統Google地圖查詢, 不再困擾離哪個捷運站出口最近, 為您指引距離比較近的捷"
"運出口到目的地!"

#: .\templates\home\result.html:224
msgid "No Ask for Help"
msgstr "出口資訊<br/>便利分享"

#: .\templates\home\result.html:226
msgid ""
"You will not ask for help anymore if you don't know which exit is close to "
"your destination. Let MRT Search help you!"
msgstr "和朋友相約, 不用再費心查詢幾號捷運出口最近, 一鍵分享捷運出口路線!"

#: .\templates\home\result.html:254
msgid "Go to the page top or bottom"
msgstr "前往網站的最頂端或最下方"

msgid "Please input your destination."
msgstr "請輸入您要去的地址"

msgid "distance"
msgstr "距離"

msgid "duration"
msgstr "時間"

msgid "share url copy complete"
msgstr "分享的連結已經儲存到您的剪貼簿~"

msgid "copy share url manually"
msgstr "請使用Ctrl+C來複製分享的連結，結束後按下確認鍵"

msgid "wenhu"
msgstr "文湖"

msgid "tamsui-xinyi"
msgstr "淡水信義"

msgid "songshan-xindian"
msgstr "松山新店"

msgid "zhonghe-xinlu"
msgstr "中和新蘆"

msgid "bannan"
msgstr "板南"

msgid "kao-red-line"
msgstr "紅(南岡山—小港)"

msgid "kao-orange-line"
msgstr "橘(西子灣—大寮)"

msgid "where you want to go is"
msgstr "您要去的目的地是"

msgid "station"
msgstr "站"

msgid "number_exit"
msgstr "號出口"

msgid "min"
msgstr "分"

msgid "hour"
msgstr "時"

msgid "Map"
msgstr "地圖"

msgid "Services"
msgstr "服務介紹"

msgid "Contact"
msgstr "連絡方式"

msgid ""
"Your suggestion is to improve our approach to make MRT Search perfect."
msgstr "您的意見是我們MRT EXIT進步的動力!"

#, fuzzy
#~| msgid "Please input your destination."
#~ msgid "Please input your destination"
#~ msgstr "請輸入您要去的地址"

msgid "meter"
msgstr "公尺"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "TOKYO"
msgstr "東京"

msgid "Exit Info"
msgstr "出口資訊"

msgid "INPUT YOUR DESTINATION"
msgstr "輸入位置"
